mylittleairport 真係香港版the Simpsons

最近聽番啲舊歌
有啲歌詞望返簡直神預言

《牛頭角青年》

// 全世界都有暴動的青年
但香港幾時先出現？
再過春天 再過秋天
這裡都不會改變//
-->梁天琦出現咗，但政治環境無點變；就算變，都只係壞與更壞嘅差別

《土瓜灣情歌》

// 只希望沙中線的那個站
可以起得更慢//
-->起得快又點？ 依家又要拆過再起

// 因現實未到最爛
要到絕望才望見希望在人間//
-->原來焦土派2014年已經出現了

泛民 : 焦土派又成功啦

初一點都唔算暴動啦

初一之後個個都話依家有暴動的青年

用牛頭角嘅標準來講勉強算係
如果你用法國標準咁當然無嘢講

邊一個發明了返工

push

MLA 係好正

阿P 係咪又同條女散左

過份解讀啦

散左
咁我係咪有機會

係咪hey hey baby裡面個女主角

係呀 同heyhey散

oh
mean啲講句
係咪又有失戀情歌聽
又要loop獨身的理由

勁中意mla

早晚你會找到一個喜歡你的人
即係我

搵你拍封面

新碟好好聽
沖繩流浪貓
彌敦道的一夜

/ 沖繩流浪貓 /

「你是唯一的貓我想過養」

宇宙裡有什麼不是暫時

來到世上的意義是為了抗衡
為了正義必要時犯法抗爭
這是場戰爭但勝利是不可能
犯法為彰顯法制不公允

巴打下年一齊去睇佢地concert

小費可以多給一點嗎

邊到睇到？